警方除夕起在蘭桂坊實施特別交通安排

警方將於明日除夕起在中區蘭桂坊實施特別交通安排。

明日下午2時起，警方會分階段在德己立街、蘭桂坊、榮華里、和安里、雲咸街、威靈頓街等實施封路。

而在明天下午1時起至元旦日早上6時，部分路段的路旁停車位將暫停使用，包括近德己立街的士丹利街、介乎亞畢諾道與德己立街的雲咸街及安蘭街。

蘭桂坊酒吧唔係封哂咩 仲要封路嘅

封路為咩

跟撚手聽日晏就又唔知為乜撚野整路障阻人收工
都岩既
凍死番幾隻先呀嗎

六點之後又無堂食

班狗霸地 開p

聽日諗住幾點開始阻住市民放工
屌你老母上次諗住搵架的士都冇
的士站比你班狗霸撚左泊狗車

7-11飲藍冰

自攜啤酒慶祝

之後咪全部轉晒去尖咀
仲迫左

出街除口罩 飲酒 多兩個都 五千一位

浪費納稅人的錢
扮做野

飲食唔係豁免既咩
限聚又別計

除口罩飲酒 每位五千

為阻人收工

唔係除口罩食煙先唔得咩
飲食一向豁免?

第一 班狗都係亂派
第二 好似飲個下計 正常人一早返哂屋企開p啦
蘭桂坊仲要停哂

除非 黑警默認可以係條街飲酒聚集

開ot

有無人明白

黑警9成想封鎖蘭桂坊,入蘭桂坊=非法集結+599G